[
    {
        "repairJobId": "5417_04-2020-0001",
        "internalSerial": "SSF-MT2603",
        "toolName": "Motor N Drop",
        "problem": "ลูกปืนเพลาถังฮอปเปอร์แตก",
        "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต",
        "informDate": "2020-04-01 10:46:59",
        "remark": "มอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-20 10:35:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนเพลาใหม่",
        "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต",
        "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "5417_04-2020-0002",
        "internalSerial": "SSF-Pipe",
        "toolName": "Water Pipe System",
        "problem": "มิเตอร์น้ำเข้าเล้า27เสีย",
        "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต",
        "informDate": "2020-04-15 16:31:49",
        "remark": "ระบบท่อน้ำ",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-20 10:38:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี",
        "failureCode": "FC20",
        "failureDescriptionEng": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง",
        "failureDescriptionTha": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "มิเตอร์น้ำเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนมิเตอร์น้ำใหม่",
        "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต",
        "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "5417_04-2020-0003",
        "internalSerial": "SSF-MT2701",
        "toolName": "Motor N Drop",
        "problem": "ท่ออาหารขาด",
        "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต",
        "informDate": "2020-04-15 16:33:45",
        "remark": "มอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-20 10:25:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่",
        "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต",
        "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "5417_04-2020-0004",
        "internalSerial": "SSF-MT2201",
        "toolName": "Motor N Drop",
        "problem": "ท่ออาหารขาด",
        "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต",
        "informDate": "2020-04-15 16:35:48",
        "remark": "มอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-20 10:24:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยรท่อใหม่",
        "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต",
        "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "5417_04-2020-0005",
        "internalSerial": "SSF-HT2101",
        "toolName": "Heater (เครื่องกกไก่)",
        "problem": "กล่องควบคุมเสีย",
        "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต",
        "informDate": "2020-04-21 09:46:19",
        "remark": "ฮีทเตอร์",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-24 13:34:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "กล่องควบคุมเสื่อมวภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนกล่องควบคุมใหม่",
        "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต",
        "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "5417_04-2020-0006",
        "internalSerial": "SSF-MF0910",
        "toolName": "Exhaust Fan",
        "problem": "มอเตอร์ไหม้",
        "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต",
        "informDate": "2020-04-24 13:38:22",
        "remark": "พัดลมระบายอากาศ",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-04-30 13:42:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย",
        "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ขดลวดเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนใส่มอเตอร์สำรอง",
        "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต",
        "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "5417_04-2020-0007",
        "internalSerial": "SSF-MT2703",
        "toolName": "Motor N Drop",
        "problem": "ท่ออาหารขาด รั่ว",
        "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต",
        "informDate": "2020-04-24 13:42:52",
        "remark": "มอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-04-30 13:40:54",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่ออาหารเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนท่ออาหารใหม่ทั้งหมด 10 ท่อน",
        "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต",
        "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "5417_04-2020-0008",
        "internalSerial": "SSF-MF2401",
        "toolName": "Exhaust Fan",
        "problem": "เบรกเกอร์ควบคุมพัดลมเสีย",
        "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต",
        "informDate": "2020-04-24 13:45:10",
        "remark": "พัดลมระบายอากาศ",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-04-30 13:35:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย",
        "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "อุปกรณ์เสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนเบรกเกอร์และชุดควบคุมพัดลมใหม่",
        "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต",
        "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "5417_04-2020-0009",
        "internalSerial": "SSF-MT2803",
        "toolName": "Motor N Drop",
        "problem": "เพลาขับสกรูอาหารขาด",
        "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต",
        "informDate": "2020-04-24 14:41:29",
        "remark": "มอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-30 11:03:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี",
        "failureCode": "FC08",
        "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน",
        "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนเพลาขับสกรูตัวใหม่",
        "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต",
        "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "5417_04-2020-0010",
        "internalSerial": "SSF-HT2802",
        "toolName": "Heater (เครื่องกกไก่)",
        "problem": "เมนวาล์วแก๊สเสีย",
        "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต",
        "informDate": "2020-04-26 15:19:39",
        "remark": "ฮีทเตอร์",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-28 14:39:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เมนวาล์วแก๊สเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนเมนวาล์วแก๊สใหม่",
        "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต",
        "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    }
]